（推到出冊）歷史會判決佔中九義士無罪！公義必勝！

耀廷、健民、耀明、家樽、淑莊、秀賢、永達同埋另外兩個唔記得邊個既義士，香港人會等你地出黎！到時候凱旋歸來，繼續帶領香港既民主運動！你地既名字將會被載入史冊、流傳萬世！感謝你們為香港無私既犧牲同付出，加油！

人生更精彩